世界盃中國又贏一仗

德國4屆世界盃冠軍
南韓狗贏德國2:0
外圍賽中國又贏南韓1:0

中國係世界盃又贏一仗
如果中國踢世界盃應該會大炒德國

韓國入第一球嗰個踢中超，中國又贏

第一覺得國家隊咁勁，感到驕傲

聯賽世界第一

孫興炆姓孫
姐係中國人

高美斯都姓高

蠃國件波衫比德國多一粒星，又贏。

得巴西拍得住中國

中國或成最大贏家

德國又贏巴西六粒
中國踢巴西咪10-1?

啱呀，中國或成最大贏家

仲或？已成啦

除左巴西贏過中國一次之外從來冇一隊歐洲列強向世界杯上擊敗過中國，又贏。

又然

好羨慕 好想一起做贏國人

恆大球星射爆德國
廣州市長傳來賀電

頂級球會

恆大棄將保連奴又入波！